# Jogo de Demonstração para MAC0413

Para rodar, baixe a versão mais recente da Godot 3.x e importe o arquivo
"project.godot".

Qualquer dúvida, podem abrir uma issue ou mandar direto para meu contato!
